蘋果日報證實是真的，親友（LIHKG）代「岳男」報平安

代被救者同兄弟講
對唔住，害到你，但好感激

岳義士 請受小弟一拜

推

仲劉亦菲